依家focus位响邊？點算？

警察濫暴？
大量獨立調查委員會？
還眼？
克警？
被自殺怨案？
人權法？
民陣遊行？
日程表？
不合作運動？
文宣？
矇面法？
831?
721?

好似中左圈套咁，搵吾到樣㷛大嘅事，令大家失焦!!!!

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推
Btw響邊係咩事

10.20風向係好，但未有內容

和理非主導？
勇武主導？
修理主導？
行動主導？
口號主導？

Tui